又話富咸洗左好多錢 咁撚廢既

連卡迪夫城都炒佢地四粒
諗住倫敦多隊勁野 點知仲廢過水精

今晚反底炒哈多士5:0

買左rico又唔出